點解依家啲sales咁仆街

啱啱行過創興樓下有班健身中心嘅sales,
屌你老母係咁sale我,
我已經唔鳩理佢地直行,
點知跟到我過馬路,
唯有停低同佢講幾句,
跟住一路行帶q咗我上去間健身中心,
好彩以前都有啲經驗,
上到去佢問乜都鳩答作啲假野,

第一次遇到啲sale街頭跟到去街尾

你仲彩佢?

諗起有啲驚
比咗張身份證佢抄底左我個名
但係電話比左個假嘅佢

睬

越諗越有啲不安

比人知咗名同身份證號碼會做到啲咩

有經驗點解仲會理呢d人，唔係好明

絲打定毒撚？

佢街頭跟我跟到街尾，
唔係好識拒絕人

毒撚

明明係你廢

之前街邊有兩個男人叫我幫佢地做調查，比佢地昆左入健身中心，入左佢地間房，三個大隻佬係咁比壓力你叫你同佢地簽幾年約，唔簽都落訂金先。最後頂唔順自己發脾氣就走

我冇比人逼我簽，
但係不斷同我講話比我免費試玩，
我求其up左個月份，
然後比佢對下我身份證個名
跟住就比我走